叫我官老爺 2條囡咁淫無人講？

第一個淫到癲把聲又嗲
利申 : 非打手